你地中意咩女

比你地會簡細細粒 但大波既女定係簡長腿冇波既皮

正皮：細細粒
負皮:長腿

打錯 係長腿冇波既女

細細粒零波四眼妹

細細粒 唔大波 眼大大 有啲肉

唔俾人揀鍾意肥妹

簡你老母

冇波冇成點先？A定B 波？

正皮

一定要有波！

有波還有波 都要睇size

屌你老母冇圖

大囉

你想要幾大

可以乳交

大波而且高眞係正